其實死個仔值得開心d咩

除左表現出冷血同On9之外 我睇唔撚到連登仔口中既公義 平等
認真一問

Btw我估肯定有人問候我祖宗十八代

係啊之前d學生死就係佢地問題，而家奶共政權個仔死我真係恭喜佢怪就怪自己個仔冇好好咁做規劃同抗壓能力低

唔係呢 依家佢柒左 你地走去屌佢做唔到野係垃圾 無撚問題 但依家係死個仔 喪子之痛，比起戴綠帽 受極刑 有過而無不及 點解完全可以無同情心？ 言論自由唔係比你班仆街咁用 你咁話毛澤x 同希得拉呢d千古罪人就話姐

關咩戴綠帽事，你知唔知你自己講緊咩？？定係諗唔到點駁係度鳩up?
呢班仆街害死咁多學生，仲可以講風涼話，而家咪報應係佢地身上，正義張顯，我諗唔到理由唔去慶祝

收皮啦五毛狗 同情心 佢地班高官有冇對我地有同情心呀 有冇為我地學生做過d有貢獻嘅野呀 言論自由就係咁用 佢地冇做左過仆街野 會搞到今時今日咁 你反省下啦小朋友

害死幾百萬人同害死幾個人請問有咩分別呢？
前排咁多個學生因為學業壓力跳樓佢地班高官仲係到講風涼說話你唔屌，到依家佢死左個仔我地講風涼說話你又屌我地冷血，你都幾搞笑

點害死法？ 呢D野從來都唔會係單向。
雖然點都關佢事 但係咪罪大至咁？

同情心唔會用係佢身上
佢賣港求榮 國教成功到既話佢害幾多年輕人
仲有佢曾經係反自殺委員會 但果時乜野都做唔到
淨係推個波比年輕人
而家真係現眼報
最大問題係佢個仔都唔係突然跳 上年開始出事有抑鬱 仲去做副局長而唔去陪個仔係咩玩法？ 搵個印傭照顧就得？

點害死法都唔知岩岩落黎香港？
呢個問題你不如問下死者屋企人不過你都要預要用好多時間，因為呢兩年死左好多學生教師

唔係單向?又想檢討受害者

宜家都係純粹感情宣洩

講咩毛澤東 咁 害幾千萬人 就可以笑

你證明左你只係程度問題
你個原則同屌緊的人無分別

咩叫唔係單向 夠膽死話唔係單向 有無理過我地想唔想啊

厚德邨邨民

膠都廢事比 咁有同理心你去陪佢囉

唔理開心既原因係咩啦
反正你地絕對唔係為左果班自殺既學生先拉
什至之前大把人屌班自殺學生垃撚殺添

同埋佢就算死全家都解決唔撚到問題wo, 除左比你地笑9之外，暴露哂自身教養同eq值唔值？。依家屌得咁爽睇住收尾果幾年啦連登仔

你呢段對話真係好發人深省我希望你可以轉發比各個政府部門以及司長辦公室，因為佢地每一個都要睇住收尾果幾年。

咁請問有咩方法解決到個問題
個班高管本身暴露自身教養出賣香港又唔見你屌？又或者咁諗如果大眾人都笑尻佢，其實本身過個人都有問題啦

唉 其實好悲哀 覺得咁樣笑鳩人好啱好有道理既試下係現實度講囉
係就簡單D學下教大條友 不過你地又驚死驚性算9把啦

再唔係你簡單D同下自己老豆老母分享下你個偉論囉
睇下打唔打撚到你仆街

原來你屋企用打黎相處係wo大陸係咁唔記得左tim

呀！仲有叫得連登仔收尾個幾年，都唔顯得你eq有幾高尚，咪撚五十步笑百步講埋一啲冷清高既道理喇

樓主好可悲
翻大陸啦

係啊我係好撚開心啊吹咩

香港教育已經玩完

而家媒體風氣本身已經唔鼓勵閱讀

香港仲有咁多民智未開既上一代

你見民粹散播得咁快 (whatever係後生定老個班)

其實無思考能力無提升好多

最垃圾個班去教書，有能力個班走晒

what do you expect

大家可以留意下條友既Comments 踩人抬高自己呢其實幾無聊架wo 你不斷假設我come from 大陸有what 企圖呀生